曼聯有意用50萬磅周薪租巴利一年,同支付一筆租借費

《週日鏡報》消息，儘管曼聯和熱刺都對貝爾有意，但他們無意支付皇馬的要價7500萬鎊。
不過，曼聯將再次嘗試拿下貝爾，他們提出的方案是租借1年，然後再有延長1年的選項，這樣一來皇馬也要能省下5000萬鎊的薪金。此外，曼聯還願意支付一筆租借費。
目前貝爾的態度堅定，還不知道他是否會願意去曼聯效力，畢竟下賽季曼聯也沒有歐冠可踢。
報導稱，曼聯方面希望能簽下一名大牌來讓球迷們興奮，貝爾若加盟，他的薪金將和桑切斯差不多。

貝爾若加盟，他的薪金將和桑切斯差不多

咁多人免費踢波

鏡報

左山右bale

BALE識咩樂器可以同山神合奏?

2 個都玻璃人，邊會一齊出到

傷翼齊飛

一部 iphone XS Max 唔夠要夠兩部
你班小米狗唔好喺到指指點點

佢指行政部嘅坐位

再加盧卡古

2019波

山齊士奶過野仲唔知死

租一年冇死

獌真係好偉大，幫鍠接左呢件野

所以咪租一年

去夾band？

到今時今年仲有人信大聖爺會收錢踢波

英國成日落雨 點打golf呀

諗起花膠

大聖講明唔肯減薪又點50萬週薪借到

一個彈琴一個食蕉

皇馬幫手俾錢咪得囉

山狗同巴爾互換啦屌

馬嬲係隔離打band